無懼轉會傳聞阿仙奴大將開腔續當兵

【體育】盛傳阿仙奴將引入里昂射手拿卡錫迪，假若成事，變賣陣中前鋒基奧特之機會亦大增。

據英媒報道，阿仙奴正準備以4400萬鎊收購拿卡錫迪，同時，愛華頓亦計劃以2000萬鎊羅致30歲的基奧特（Olivier Giroud），據悉韋斯咸及馬賽均有興趣邀請該法國中鋒加盟。

然而，基奧特卻透露不希望離開北倫敦。「在我生涯只贏過少量錦標，這確是一項重要的事，但還有其他事，對我來說也很在乎。」基奧特周一接受阿仙奴官網訪問時說，「這就是人們看到你是一名球場的忠心勇士，總會為球隊付上所有。就是這個原因，為何我要繼續效力阿仙奴，因我總想展示出我最佳表現。」

「我很期待在我合約期滿前，贏得錦標。我滿懷推動力，總想展現出自己最好一面，讓家人感到自豪。」基奧特續說。法國人於本年初續約至2020年，但可以預期，假如拿卡錫迪來投，而基奧特選擇留效的話，出場時間只會減少。

圖片來源 : ©AFP